葉劉淑儀: 政府施政失敗惹來非常粗暴的示威者，令我在今天中午遭一大群示威者包圍

【於中環遇上「和你Lunch」】

若大家有留意新聞，相信都知道我在今天中午遭一大群示威者包圍，要由警員護送離開。首先我要感謝警方一面抵受著示威者的謾罵，一面照顧我的安全；而我亦慶幸除了手指在混亂中有一點擦傷外，沒受到其他傷害，另外亦感謝朋友們得悉此事後立即向我致電慰問。

事緣我在中午十二時半到中環看牙醫，離開時獨自行經畢打街，正好遇上大批白領在該區「和你Lunch」。起初十分和平，有些女士還向我打招呼。後來在現場的記者發現我，便走上來圍著我採訪，過了不久更惹來一群為數上百、且非常粗暴的示威者。他們不斷向我指罵，言語十分不堪，還有示威者向我撥水。慶幸一隊警察立即替我解圍，為我開路，並送我上的士離開。

雖然我明白，現在的社會氛圍會令很多市民感到焦躁不安，甚至對政府的施政非常不滿。但是我始終認為要解決眼下的危機，最重要是回歸理性。惡言相向無助溝通，只有坦誠的交流，才能讓社會重新出發。

自推 1/10

咩事都無已經顯示香港人幾咁和平

仲生存緊已經可見香港人對佢既寬容

（即時）商場要人！

自推 2/10

自推 3/10

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

冇俾人私了或輪姦你算你好彩

百人斬 恨到啦

姐姐 姐姐 ～～～姐姐～～～
你幾時死啊？

會唔會D示威者係用水幫葉劉清洗污嘈左既皮膚?

03年已經要丟落垃圾筒

仲出得返黎 香港人太善良

Heavy breathing

你仲生勾勾出到中環仲唔和平？

師兄咩事咁重口味

咁都叫粗暴?善良就真

屌個個建制保皇都扮睇唔到自己衰乜

潑水，對你講粗口好坦誠既溝通啦
即係你好克人憎囉

葉特首手指擦傷, 傷勢比起鄭若驊有過之而無不及, 起碼要休養357年

冇掉你落垃圾桶仲唔夠理性？

重口味

你好似係行會成員wor
唔好當你自己冇份

佢冇甩骹已經對佢好仁慈

以前23條，今日送中，唔打柒你咪算斯文囉

乜撚都入曬林鄭政府數

唔係示威者 係社會大多數

做咩成日屈人潑佢水？

唔譴責

家下係邊個唔出黎交流呀

佢睇果個牙醫都隨時係黃，用力鑽姐姐啲牙肉

大波驊都仆街
你剩係擦傷已經好撚和平啦屌你

垃圾桶呢

身為行會成員居然可以置身事外，將矛頭指向政府，無恥無恥

葉劉03問責辭職仲似個人，而加已變無恥之徒

又賴

屌有聲

唔扔你落垃圾桶 你執撚到啦..

葉劉你太天真，今日主要係謾罵你咋

原來佢中意sm

無穿無爛算係咁啦

分撚左屍啦仲垃圾桶
哩D垃圾人渣係中東邊會生存到

下 佢仲生勾勾出到po喎
粗暴？
我見唔到喎

你老味你估你冇份啊 想走 埋位喇仆街

佢係似係第一個畀神獸私了嘅人

國際做法係掟議員入垃圾桶，香港人比國際做法友善

真係好寬容

喂
你行得返出黎，仲覺得係粗暴呀？
再粗d都仲得呀

佢突然中環出現
仲要行畢打街！
要幾on9先會咁行？

死八婆 硬推23條個筆數都未同你計

抵撚死啦

孽瘤幾時做軍妓去慰勞今日班黑警

麒麟

佢要諗下721 市民嘅感受，大把人路過🙄 dklm 想扮弱者？

新屋嶺
浮屍
墜樓
失蹤

冇扔你落垃圾桶算係咁啦，你睇下烏克蘭？

妹妹唔岩

佢自己行出去自首姐 衝出尼柒咁都關妹妹事

，

仲有好多無名嘅手足
為左佢地，唔可以放棄

輪姦手足唔好送頭啊

咁溫和嘅用字

剩係打到你爆肛就知我無嬲嘢

仲有浮屍

好似話牙痛睇牙醫

咪就係

係大灣區買定樓啦 八婆

拿 你就唔夠大波華醒啦
應該仆街骨折咪休一年囉

最衰都係妹妹

建議返大灣區住 大把人歡迎你上執

真係扯得起⋯？

你屌埋我嗰份

咁驅風

唔係神獸咁簡單 係古龍

咁先手指擦傷

佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

官逼民反

你咪政府囉，講到好似唔關你事咁

後悔無丟佢入垃圾桶。

普世價值係政治錯誤既代價係接受民眾審判甚至死亡，因為錯誤政治行為本身對人民係一種無形既逼害和暴力。你行過鬧市都可以體無完膚係你既幸運。但坦白講只係時間問題，出賣人既人係唔會有好下場。

咁都無私了係咪未訓醒啊
狗係把刀 呢啲撚樣高管係拎住把刀殺人嘅兇手啊

係呀係呀叻喇叻喇知你好撚型

我覺得佢唔ON9，仲幾有大將之風
依家成個政府邊個敢咁做？

佢夠膽落去，總好過嗰個lei喺popo後面，精神有問題嘅柒女人

變咗MEME

搵個的士站落車喺Landmark行啦
屌佢老母 行畢打街！？
我睇住佢比人圍兜咗一轉Landmark
醒少少都唔會今日喺中環蒲頭啦
仲要畢打街
買棺材唔知訂

烏克蘭喺中東？ 東歐呀

啱

一定會立個碑比義士

手指擦傷.......

點解佢覺得自己出街唔會比人打仲要係個個時間點出中環

妹妹：
姐姐當天多加扶携，策鞭於左右，妹妹仍然歷歷在目，未敢擅忘。幸逢昨天選舉大事，妹妹思前想後，深感乃報恩之時，願祝姐姐旗開得勝，他朝定必梅開二度。

終於明

唔係以為香港人已經忘記咗你以前點賣港?

唔洗指意
以為出嚟行唔駛還吖?

Ching玩到咁大

我沒有錯，都是姐姐的錯

渾水?

無人要求妳填命已經算仁慈

妹妹*
自膠

未比人掉落垃圾桶算係咁
已經好善良

我好坦誠交流架
屌你老母臭化閪 真係我心聲黎

粗暴？你冇穿冇爛

都冇仆街，點叫粗暴

又唔見泛民有被粗暴對待？

使唔使休養翻3個月至一年

唔搵神獸，益左你個呀婆啦

佢想試下自己有冇民意

太理性啦

餵大口隻已經係最低消費

仲行得走得我諗全世界得香港先做到

點解無人喊開遮？無人召喚神獸？畫面好難睇，要立即改善。

佢呢種投機主義者最撚仆街
又唔係完全親建制
又唔係泛民

唔好折磨示威者,ok?

推

如果 建制派及其親人子女姨媽姑姐 會突然間 唔知點解 無啦啦 死哂 我會好理性

咁你係咪講緊香港警察先

行會成員講到唔關佢事咁

你唔係打橫喺人群出番嚟已經算執番身彩啦
香港人算好善良架啦

咁益佢？

唔係垃圾筒已經夾和平

係烏克蘭比人掉左落垃圾桶啦

你無穿無爛咪算係咁

香港市民：你能活著顯示香港人的文明和包容

無人叫你盲撐政府 閪婆

輪姦你當香港人傻

粗暴？都未撚比人掉落垃圾桶啊你

好生動

中環西裝友同OL手足唔打柒你好俾面架啦

佢明明係政府一部分

元秋去撚左邊
成幾個月唔見人

只可以講句，中環手足真係好斯文

文字有聲

屌 新圖

Rolex submariner

佢冇得學鄭若驊咁借受傷匿喺外國

係中環盪完冇穿冇爛仲有得賴落妹妹到
香港人對你幾咁好 恩將仇報

true

驚就唔好出街

姐姐一輸就射落妹妹度

手指擦傷
要唔要休息 一年兩年？

粗暴係你既睇法
我睇唔到粗暴
我唔知亦唔信粗暴既做法

Book定大飛着草啦

仲走到上到車佢已經執到

cls, 咁咪好客氣咯

竟然冇人掟佢落垃圾筒？

包起送畀所羅門

手足我向你致敬

咁既水平、胸襟, 學人做政治家? 政棍都嫌佢廢.

如果佢不滿林鄭呢件好姊妹, easy, 裸辭包括行會, 濫炒啦.

姐姐最叻幫年輕人起機

叫你姐姐都叫粗暴

無被掉落垃圾桶已好和平

612當日梁愛詩都無受傷 只係比人鬧

多謝你支持失敗既政府

佢話手指傷左呀 ［強烈譴責暴徒］

香港人真係太和平

甚至對政府的施政非常不滿
你賴乜撚野政府啊
議員作用係監察政府 你地淨係識一味支持政府
而家咪食番個果囉

又怪責妹妹

沒有公義的社會，怎會有平靜 - 馬丁路德金

"There can be no justice without peace, and there can be no peace without justice.” — Reverend Dr. Martin Luther King Jr.

岩 都係因為林鄭政府嘅錯

Never forget

標準答案

冇用口水浸死你，咪偷笑囉

唔係潑火水已經好剋制

都係丟你落垃圾筒

因為你支持政府啊 豬閪

仲駛問，肯定係啦

焚化爐啦

你行會架嘛... 你咪政府囉... 扮鳩晒唔關你事咁
你有份搞到施政失敗啲人咪屌鳩返你囉...
係咁架喇 好出奇呀?

Avi 好勁, 可以攝到埋去 keep 住問到嘢

妹妹冇教姐姐唔好出街

Your good friend

Truth

樓豬同我撞名

200萬大遊行咁和平理性 你地又當人廢up
咁和平做乜?

同佢打招呼
喺屌佢老母定點

都未出垃圾桶 仲想點？

都唔知係咪有呢個人存在

我真係有諗過改 劉淑儀(剋夫)

邊個咁撚重口味

手足做咩咁輕手呀

咪係lol
麒麟同埋獅鳥兩隻神獸都冇黎

幾時掉入垃圾桶

佢地只不過向你表達訴求而已

食偉哥都唔知得唔得 諗起都驚

無人劫佢色
好hurt

都未掉你入垃圾桶

佢仲打直出到 香港人真禮貌

On9睇牙醫

係

屌你有聲

咪係
如果真係好似班藍暴徒咁
你神早行唔郁啦

仲要上到的士

望下鄭若驊

毒瘤同 777 一樣咁好姐妹, 永遠都係賴鳩別人

你仲癲過我喎

冇受傷仲想點

無撚錯
成日話乜乜乜外國點點點

手指擦傷左, 傷過鄭若驊

而我亦慶幸除了手指在混亂中有一點擦傷

屌你 咁抖返一兩年先啦

講真佢係鳩屎，但佢叫肯面對下群眾，當年23條佢隻身去唔同場合挑機，畀人勁柴台都唔怕，相反你睇依家啲建制，靠做柒事講柒嘢上位

追訪高官呢啲真係要做多啲

on9 唔死都冇用！ 2百萬人和平上街個垃圾政府同你班賣港建制保皇狗有冇理性聽取民意？

冇人想同你溝通喎全部都只係想屌鳩你咋

好明顯係特登落去比人拍比佢班支持者睇

依條撚樣同妹妹一樣

1128 愛丁堡 12.2 廣告界5天罷工

講到好似佢唔係港共政府一入子咁

[yipe

講到咩都唔關佢事咁

要我輪佢 不如一槍打死我

點姦得落手呀？對住孽瘤神獸拳頭硬過鳩啦一定！

姐姐做咩割妹妹啊

都未被俾人掉落垃圾桶，勁斯文囉屌

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

同soloman yue訴苦囉

似曾相識 原來共產黨講過

比著係外國姐姐已經入左垃圾箱度

真係暴力， 你死左好奈啦

Bird finger

笑撚左
行會係集體責任制都可以當自己唔關事

班狗原來有樣

垃圾桶待候呢喂

唔好咁痴線啦，呢個係酷刑黎架。

為左香港 我嚟

輪姦？

我驚d喎

姐姐！姐姐！

香港人如果粗暴，妳死撚咗啦，仲可以安全離開！

其實垃圾桶招呼佢係基本

有哂畫面 點睇

唔係掛
大佬你屌埋我份...

姐姐你放心啦，名單實有你份，仲可以係好前位置

千奇唔好信佢
今日12:07 中環街市已經泊左3架狗車
之前咁多日和你lunch 都無試過晨早stand by
擺到明係有預謀

呢條友成日彈出彈入 屌完政府聽日又再奶番 想點

唔係潑墨已經好好，潑左你上唔撚到的士，你行翻去吧啦

咪搞笑啦 成隻獅子你都頂到 手指擦傷算係咩

想知手指點樣可以擦傷
Btw 姐姐有心了，特登參加和你lunch

快D死

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

現場過百上千個年青人

你又話幫年輕人起機?
將D屎賴哂落妹妹度就諗住可以獨善其身?

比著係美國, 開槍fe瓜你啦

今日無人示威wo
定佢開始思覺失調

都未郁佢就話人粗暴

她能活著離開彰顯示威者既寬宏大量

睇黎姐姐需要見識下咩叫粗暴

未郁佢就粗暴
車公撞佢果條龍獅咪暴動？

三文魚召喚

以前邊會想像到喺中環會有咁嘅反應
全民覺醒港豬變身

學啊張曉明咁講
你仲生存已經顯示示威者嘅理性包容

真係心痛姐姐比暴徒圍

咁都冇事

要感恩啦佢
香港係比依班人攪亂
仲同我地傾條件？

你輪埋我嗰份，唔使片唔使圖，我冇性趣睇

你都有份搞到政府施政失敗

如果佢喺倫敦已經仆街兼身受重傷要收皮三個月至一年

算比面你啦葉劉
係烏克蘭你晨早俾人掟落垃圾桶

甩骹有人用左嗱

仆街自膠

而我亦慶幸除了手指在混亂中有一點擦傷外

一班保皇賤狗，而家輸咗話政府唔好、施政唔好。
係你地盲撐港共引嚟市民唾棄。

仲有，咁多年唔係港共偏坦，你地種票、掌心雷、派利是枕頭會派得咁過癮？